{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 별빛나라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットが入室可能な場所以外はペット同伴の場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならないことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューをご利用の際には炭、グリル、トング、はさみが提供され、追加料金が発生します。 お子様連れの際は、安全にご注意ください。 プールは夏季のみ運営され、乳幼児は保護者と一緒にご利用ください。 ペンションの前にはフットサル場があり、駐車できます。 渓谷がペンションのすぐ前に位置しています。 ペンションの周辺にはコンビニ、ATM、肉屋、スーパーマーケットがあり、うさぎ公園もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットが入室可能な場所以外はペット同伴の場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償をしなければならないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙時に指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるべき行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の手続きについて教えてください。",
            "answer": "バーベキューをご利用の際には炭、グリル、トング、はさみが提供され、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "お子様連れの際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営され、乳幼児は保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはフットサル場があり、駐車できます。渓谷がペンションのすぐ前に位置しています。ペンションの周辺にはコンビニ、ATM、肉屋、スーパーマーケットがあり、うさぎ公園もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 731
    }
}